拍拖幾耐先會係對方面前放屁？

覺得如果男朋友係我面前放屁好可愛（雖然佢無）
男又點睇女朋友放屁

利申：拍咗7個月（未係佢面前放過）

佢放完我會打佢pat pat

無男朋友

未一齊已經會啦
驚西咩 邊個唔放屁啊

兩個月 有次想放屁既時候直接話想放
佢就話 有咩？嗅唔到啵 放多個啦

女朋友就係放屁識